除咗星座撚，九型人格都係on9之最

乜人格同乜人格先夾嗰啲 標明自己咩人格嗰啲
心諗你自己都唔了解自己啦

而家係十二了

唔係有十六咩

星座 塔羅 占卜 水晶鏈一定係on9仔

自己未必係最了解自己嘅人
尤其是女人成日都唔知自己想點